是日晚餐⋯ 日本杯麵

完成 包調味油好香

有d油

個樣好頹

夠晒頹

辣殺

琴日冇食晚飯到宜家仲係空住個肚
但睇見都完全唔想食

睇落好垃圾

個麵擔好靚